[INNER CIRCLE] WINNER討論區(5) - 每日每日WINNER's day！EVERYD4Y！！！！

LIHKG香港討論區
WINNER & INNER CIRCLE
姜昇潤 金秦禹 李昇勳 宋閔浩

Guess who's back? We are WINNER!
4月4日 "EVERYD4Y" 正規二輯回歸
INNER CIRCLE官方二期會員
2018年韓港澳演唱會?

WINNER - ‘EVERYDAY’ M/V

WINNER（위너）為YG Entertainment在2013年透過生存節目《WIN》推出的男子團體，
在《WIN》節目中勝出的隊伍能夠以團名WINNER出道。

團體名稱「WINNER」來源於生存節目的名稱「WIN」，
「WIN」是節目「WHO IS NEXT」每個英文字首字母，
在節目名稱後加「NER」就是「WINNER」。
而勝出的是TEAM A，成員包括金秦禹、李昇勳、宋閔浩、南太鉉、及隊長姜昇潤。

YG Entertainment公佈WINNER將於2014年8月12日正式出道。
2016年10月12日，YG娛樂公佈南太鉉因心理問題暫停演藝活動，
同年11月25日宣佈退出團體，自此以四人組體制活動。

團體問候語為:「Guess who's back? We are WINNER」，
源自團體專屬節目《WINNER TV》片頭曲歌詞，
並在說出WINNER時會將手指食指及小拇指伸直，且中指呈半彎曲狀，比出W形狀手勢。

歌迷的官方名稱是「INNER CIRCLE」，
寓意為聚集在一起溝通和交流WINNER相關情報的核心窗口，
簡稱「Incir」、「Incle」或「IC」。官方應援物為紫藍色W手燈、毛巾。

인서있어 워너있어
有winner 有inner circle

入坑團綜

[中字] 2017綜藝電台大全懶人版

[中字] WINNER' 花樣青春 + 新西遊記外傳篇
EP 1:
EP 2:
EP 3:
EP 4:
外傳篇:

[中字] 170411 WINNER - MELON radio star DJ

(2部69分鐘後必睇)

[中字] 170503 Weekly Idol 一周偶像 - WINNER

[中字] 170827 JYP Party People E6 - WINNER

[中字] 動物農場-WINNER合集

[中字] WINNER 半月朋友
EP 1-7合集:
EP 8-12合集:

[中字] WINNER的WIN WIN TV合集

[中字] WINNER TV
EP 1-10合集:

[中字] WIN:WHO IS NEXT - WINNER (A TEAM) cut
EP 1-11合集:

成員綜藝

[中字] 善良的活著 全剪輯 (金大眼):

[中字] 異地的魔法師 全剪輯-持續更新中:

[中字] 新西遊記第3季、第4季 (MINO):

[中字] Show me the money 4 全剪輯:

[中字] Super Star K2 全剪輯 (姜隊長):

[中字] 作戰吧偶像 全剪輯:

[中字] 吃睡吃 (李次長):

[中字] KpopStar 1 全剪輯 (李次長):

WINNER Official Channel:
(winnercity/ team winner/ 城管)

V LIVE:
WINNER:

WINNER CH+:

成員instagram:
姜昇潤 (隊長/ 姜隊/ 忙內/ yoon):

金秦禹 (大眼/ 大哥/ 偽忙內/ JuJu/ jinu):

李昇勳 (李次長/ 阿如/ 小獅子/ 李實勢/ hoony):

宋閔浩 (Mino/ 土豆/ 宋神指/ 村傻):

WINNER - ‘EVERYDAY’ + ‘LA LA’ 0408 SBS Inkigayo 回歸舞台

‘EVERYDAY’ BEHIND THE SCENES at SBS Inkigayo

aztalk 人歌幕後‘EVERYDAY’舞台直拍 + morning call

WINNER dingo 100秒名曲

WINNER dingo EVERYDAY 微醺 Tipsy Live

Air Live

韓場等黎你

搞到我好緊張

本金同AL係有既, 如果真係睇唔到港同澳門場, 都只能去韓國睇, 其他國家睇應該冇咁正

btw 留名 & Winner 陪緊我OT

韓場等緊你地啊

DJ：明明是旻浩收到的龍蝦為什麼在你們家(昇勳&amp;昇潤)
MINO：我也很好奇啊,為什麼在那裡出現
昇勳&昇潤：...
MINO：雖然我沒有問,我一直很奇怪來著
昇潤：是讓大家一起吃吧~
MINO：那是送給我的生日禮物呀
MINO：我今天早上才看到

DJ：昇勳是共犯吧
昇勳：是的
昇潤：我們在吃的時候,我問過昇勳哥是不是該一起吃,昇勳哥說哎這麼晚啦他們不吃的
昇勳：(笑) 我會補償你的~

笑死

潤solo

癲 仲要po哂ig

尋日仲要勁出story

我眼殘 係623 我都驚我飛左

仲要係申pd送俾mino既生日禮物黎
可能琴晚申pd見到都問晒號

注意！消息未經官方證實 小道黎架咋！

澳門場 咁香港場呢

yoon最後係咪同洪D交換左電話
洪D做埋依個星期 yoon跟住洪D唱歌
特別係yoon 話佢地大家其實好似 以前yoon練習好多洪D前輩既歌
希望有機會一齊唱
大家都講到勁唔捨得

貓房和狗房兩隊做重音小遊戲
貓房贏了 狗房要受懲罰 空氣錘挨打

昇潤唱歌獲得了一百分~！
洪：我當DJ這麼久 100分連5次都沒有過

洪：這周是我當DJ最後一周了 能請來WINNER也是非常開心 所以作為回禮唱一首答歌《姻緣》
和WINNER特別的姻緣
洪：最初姜昇潤參加ssk的時候就覺得和我很像 無論是嗓音還是唱法 所以之前第一次在這裡聽live時就一直在聽

洪：演唱會完全沒計劃嗎
潤：有計劃的 只要確定了就會告訴大家的

勳：兩位（洪基&潤）合作的話應該挺合適的
弘基：我也在以前昇潤參加選秀節目開始時就覺得很像我
潤：音色和發音麼
洪基：所以第一次winner來電台的時候昇潤唱的時候我很用心的去聽了，很喜歡
昇潤：知道為什麼麼？我以前在學院的時候唱了很多哥的歌

洪基：說實話真的有想過一起唱一首的
潤：我也很想有機會一起
洪基：隨時聯繫我

結束語（昇潤部分）
對喜歡電台的聽眾朋友們，HKR一直都在，即使很晚的時間也給大家帶來力量。作為很喜歡HKR的聽眾來說要送走洪DJ覺得很傷心一直在忍住，一直很感謝，今天真的覺得很榮幸
豆：感覺昇潤再說兩句就要哭了

忙到傻左都要上下水先
今日首hello好正呀
希望每個電台都有唔同收錄曲既live

小隊好溫柔

一定要聽 痴線架

真係正爆 好耐冇聽隊長solo咁 仲要拎左100分

夜晚聽好岩feel

yg個陣應承佢個solo album飛左去外太空

有人勁可愛

次長做咩近排charm左咁多

swaggggg

大眼最近都超活潑 變得勁有趣

Lm

有無人有最近幾日電台中字

Kiss the radio 洪基

唔係佢自己想團體為先所以唔出

親生仔都拖到上年先有solo
仲有勝利隻solo都未出
Mino再排下先啦
你諗下 winner cb菊花上年話12月
之後變2月底
再拖到4月
菊花講野聽下好啦

記得佢lovemeloveme個vlive講過有機會想出solo album 不過都係團體為先

想問點解YG咁白痴???????
係WINNER yt既EVERYDAY人歌舞台 點解可以俾SBS block q左??????
之前唔係不嬲都咁upload架咩!???

不嬲都係咁up架啦
同埋點解淨係block左everyday
lala又無事喎

次長今次好sharp

今次明顯主打次長啦 俾成段solo dance佢
係YG垃圾上得一個人歌
我想睇LIVE啊

嬲爆 個views本身都升到上百萬架啦嘛
補個SBS link

好搶fo呀搞到唔知邊個先係本命呀

表示真係全部都咁愛
太難揀

有無講今個星期六上唔上音中

冇見到有預告打歌
係既應該都依兩日出回歸錄影舞台消息架啦喎

我飯左個回歸前仲多消息過回歸後既團
回歸成個星期
得一個打歌舞台 三個電台行程 零個綜藝節目

屌垃圾yg

HELLO 여보세요 live

昇潤solo 강승윤 - 그대라는 사치

YG黎講 基本野

我最嬲自己係YG飯

WINNER - 'AIR' FMV

愈聽愈鍾意air
段片拍得好有心機

yt個cm好正
KRUNK promotes Winner better than YG

鬼叫我地係inner circle!!! 有W有IN

但view數好小

說好的綜藝？？？？

我以為佢地冇CB過
得CB前個下最似CB

佢係咪以為上完電台就當上左

YG係架

聽日上咩電台

係度聽緊碟 成個星期後既感覺又唔同左
開始對每首歌都有啲熟悉既感覺
隻耳仔開始得閒啲去聽真啲每一粒音符 每一句和音 每一個樂器

而依兩日既寵兒係AIR 同 LALA
聽完LIVE之後真係鍾意多幾倍
完全feel到隊長講一早起身聞到好正既氣味而作出黎既AIR感覺
依兩日一路loop住air一路吹住涼風返工 心情真係爽爆
一放到LALA 個人就會不自主地跟住HIGH
本身好怕啲嘈歌 但LALA完全唔會 係岩岩好令你一齊想LALALALALALA

Air movie star

記住一陣11點 MELON投三票！

我㩒左之後彈左堆英文字 係咪投唔到

cap黎睇睇好喎 點解會有英文字? 唔係韓文架咩

簽售啊

Air

最尾好得意
Winner值得更多人鍾意

宋旻浩將以嘉賓的身份出演無限挑戰接檔節目MUSIC Q

4月尾5月頭首播

今天也辛苦了WINNER（鼓掌*4）#努力工作 #Everyday

好想知你地忙緊咩

WINNER - EVERYDAY ,위너 - EVERYDAY[정오의 희망곡 김신영입니다]20180410

其實係咪因為忙緊worldtour所以先乜都唔宣傳

黎緊音中會唱air

上音中

diu 去打歌都已經開心死

天大喜訊

Fate number 4

PS:4.4係好高既分數黎

有冇其他idol 的分數參考下 ?
3隻碟都4.4分

自己依家去禁下西瓜頭十睇睇

有冇咁邪

inner circle 2期
好想報

Cultwo show電台直播 :

Mcd一位後補喇
大家一陣投到就投下票啦

IC上啊, 一定要幫佢地拎到一位返黎

投左！！！

WINNER EVERYDAY mcd 一位！！！！

好感動

係咪要著澳洲西裝打歌喇

等睇今晚vlive/ch+

音源分數：5000（滿分）
專輯分數：1500（滿分）
媒體分數：1500（滿分）
喜好度分數：687
節目分數：0
投票分數：1000（滿分）
總分：9687

WINNER都有銷量音源YT投票滿分既時候啦

姜昇潤更新：謝謝ㅠㅠㅠ

WINNER - 'EVERYD4Y' FAN SIGNING DAY IN SINCHON 中字

Winner將擔任4月30號高麗大學世宗校區校慶嘉賓

去多啲校慶圈粉啦

真係專登都冇咁岩
因為WINNER我真係鍾意左個4字
係命運既數字啊

YES.....聽聞CIC係度寫緊份野諗住去俾YG
雖然都冇咩用架啦

勁好笑 佢今日又伸個頭出天窗望大家

點解隊長咁得意

2017版
佢呢排終於有啲似返個忙內哈哈哈

我都覺哈哈 勁鍾意佢忙內mode出現咯
特別係同幾個哥哥撒嬌扮得意個下

點解佢地唔上M Countdown既

YG同mnet唔啱

點解佢地唔上KBS既
點解佢地唔去MNET既
點解佢地唔上MAMA既
點解佢地唔上綜藝既
點解佢地唔上打歌既

所有既問題 都有一個答案
因為垃圾菊花周圍撩交嗌

試映會掛的照片
這些機會 有冇得買返幅返屋企掛

最鍾意睇佢地啲校慶live 上年個個loop左勁耐

“今天試映會結束後還有行程，現在好像在tv不能經常出來不要太難過。每天每天都有在拍攝的東西，馬上就可以在TV上看見我們的。”

係咪真架

說MV的重點是啥 有兩個

1.昇勳單獨畫面的時候在後面大海衝浪的男人

2.小金哥哥拍全景時在兩腿之間靠很近的左扭右扭的手

睇得真仔細 雖然我都睇到

如果係佢地講我會信架
咩都好 好過乜柒都無

啲名

最近次長同大眼爭緊做最有sense top 1

Mcountdown1謝謝（車= Car /카所以M =엠카也就是韓文MCD縮寫。哥哥真的超有感覺！）

@daraxxicn

Mimi shop第一次第一次😀 🏻

MELON 三票！！！

搶到

好想係現場

恭喜你哈哈

哇 同我本歌詞簿撕開左一樣

話說DAY版歌詞簿既相係潤豆影架

睇黎大家都係入手 night ver

所以要講聲俾大家知
睇到佢寫住BY WINNER 都估到係佢地兩個架啦

諗起星期6有音中舞台睇就正
應該會有熱舞既EVERYDAY
同超心空既AIR

好想偷哂佢

因為件事好man

好想聽下turn off the light既live

演唱會等緊你

想去睇韓國場

可以組團去,

打橫行

正！！

想知香港場幾時

會唔會係七月 六月未翻黎香港

MELON 投3票！

今日音中 有air , everyday
可能有訪問
仲可能有一位候補！

音中依家有冇投票架？

投得啦!!!!

幾得較韓國時區

+820505

WINNER

大寫啊

投左

希望今日睇到佢地既一位發表感言

KBS ban左everyday

8位

唔好唔上榜啊笨

因為歌詞有lotto所以ban
佢話似品牌名
KBS不嬲都好on9
其他電視台都無問題既野得佢會搵啲on9 理由ban人

算啦 點都搵到野講
KBS唔會請W上音銀
YG都冇諗住俾W上KBS

黎啦!!

啲應援聲係咪真架 好正啊TTTTTTTTTTTTT
KIC終於醒左啦

好大聲啊今日
好似話頭先錄嗰陣大聲到嚇親隊長

佢地食完野終於肯做野啦
一陣一位唔該嗌爆佢!!!

好大聲 佢地最後果part冇唱every day day every every day 更加突顯出應援聲

一位！！！！！！！！！！！！

佢地好乖仔 多謝前輩

仲要全程不側鞠躬

Mino 開心到
估唔到佢地同其他idol 都有交集 例如sj

識圭賢嘛 都叫有係既

Diu

祖卡！

一位受賞現場
【為了粉絲們而製作的歌曲能拿到一位真的非常開心。非常感謝和我們一起工作的表演人員，努娜，會長還有我們的IC。teamwinner康桑哈密達。
還很感謝今天祝賀我們，對我們說了很多祝賀的話的各位前輩artist，同僚artist。全都非常康桑哈密達。康桑哈密達。】

眼同Eric nam

KBS不嬲on9
其實呢樣嘢咪好似之前某天團首歌叫lotto
跟住話要佢哋一係改歌名+改埋入面既詞 一係就唔俾上

應援正

6月17日 韓國FANMEETING！！！！！！

MBC音樂中心 AIR

EVERYDAY

一位

祖卡

音樂中心 EVERYDAY 直拍舞台

IC應援聲感人

音樂中心 AIR 直拍舞台

大眼好似甩甩地beat

華生

昇昇

給44號Incir

姜昇潤更新：雖然困...但是還要看人歌啊

人歌一位！！！！

SJ喺後面勁熱烈歡呼 好暖

今日個鏡頭好正
一位好感動 仲要啲前輩都係晒度祝賀
見到佢地超開心

我覺得今日舞台正過上星期好多

佢地勁開心仲同利特允浩捉住手一齊跳
前輩勁好 唔講仲以係佢地係sm團hahaha

依個星期既EVERYDAY正好多 最鍾意琴日既感援
今次CB stage 係MBC勝出

大發！

SBS人氣歌謠 WINNER EVERYDAY + 一位

jinu

incle是我的

唔知以為係sm團

神話都跳埋

神起黎

係東方神起黎

係喎

攣頭髮好得意

東海係ig開咗live 唱咗一句 everyday day every every day

加埋西裝

今天H榜銷量為 0

菊花

投票 MELON ！

完了呀~~

KIKI

咁夜仲唔訓
早抖

好明顯深夜訓唔著睇佢地啦

公開簽售真係爆多人

幾時到我同佢地一齊影

快架啦 應該一陣會見到

覺唔覺今次cb yg好似零宣傳

本來對菊花有期望 就係一個錯誤
邊個又知IC心入面講左幾多粗口

WINNER EVERYD4Y POST CARD

GN

正專都無宣傳 今日仲出另一團嘅post wtf

所以今日又unfol返yg lu~~橫點都冇野睇架啦

一早un左費事睇到燥底

MBC 音樂中心 EVERYDAY個人舞台直拍

日巡周邊！4個設計既周邊
細節位好正

Mino個袋最岩使
隊長句and we never lose 一流
大眼既4個花瓣 加佢隻大眼
次長個飯盒係for人用既哈哈

最有興趣個飯盒但好似幾細下

日本啲飯盒都豆腐潤咁細
但真係好可愛

想買飯盒同cap啊
眼頂cap帽襯佢啲幼稚園風既公仔出奇地靚

應該唔放得入微波爐

可視電台LIVE

我諗放得入微波爐既，不過會加速損耗
可以照買，公司擺個玻璃兜，倒落去叮囉
我都係咁做

啲野有樣野好 就係得IC先會相認到

AIR

今日個頭會否太攣

連金大媽都頂得住 冇野難到IC

係咪無落gel

繼高麗大學後又有大學公演
5月3日到首爾大學

個日場周邊唔知到時海外飯有冇得上網買再寄海外....好想買Mino個袋同Cap.....

搵代購？

見到好似有官網買

正 最鍾意大學公演

見到twitter有ic post呢個網可以買
利申 未仔細睇

PS:新個啲網上要5月1先賣

呢個網有無話要有日本地址先可以買架？

呢度有guidelines
我見佢話for GIC 咁應該唔使

親生仔個mv view數多過我地rr

唔使喊喎 送句俾你啦
WINNER IS WINNER and WE NEVER LOSE.

啲歌詞幾正架 成日走去回味

再黎最近就應該係依首啦 佢地既歌詞真係睇十次都有唔同既感受

MELON記住投票

條片好得意

想要大眼頂帽同埋mino嗰袋

想要大眼帽+1
同埋haute飯盒

有冇人團購

你估worldtour會唔會賣

hmm呢個係日巡周邊 係咪應該淨係日本先有賣

9成冇

電台ING

上班照

眼究竟有幾高
Btw終於唔係攣髮

180

有冇人好懷念Winner Empty 個段時期
雖然係隔離隊作既
但首歌仲係我心目中最好聽既kpop之一

TG 左你

大家有如果抽到簽名會同佢地講咩
聽聞次長會好直接話中意你想結婚

因為抽簽..蝕放everyday二輯..自出價.. tg:khj870803

電台男團個名真係唔係流
今日1點又上多個新既

上個電視係幾咁難啊

Winner帶我認識左好多韓國電台節目

我應該會緊張到咩都講唔到
李昇勛成日講啲好flirty嘅野架

好得意

【W吧中字】180417 Melon Star DJ 'WINNER WONDERLAND SEASON3 一部

西瓜電台黎啦

好想親耳聽到佢地唱啊 幾時先有演唱會 幾時先有電視上

笑左 次長好正
雖然有時仲係覺得佢好似火炭麗淇

無貨無得抽20號嗰場

唔可以落住貨先架咩? 我見有人都係中左拎住一隻去簽售架

【W吧中字】180417 WINNER 《深夜正式演藝》

BEAUTY+
CALL ME BY YOUR WINNER
秦禹和昇潤的夏日故事

好似快sold out了

ft. 等到傻晒既IC

CB兩個星期了
已經諗到下個po名 電台天團WINNER

Yoon好似漫畫男主角

我都想睇佢哋上認哥
仲有winner tv2

算啦 都係冇機會㗎啦 YG

睇返以下兩段李次長開心返

佢話下星期先返貨，我唔喺韓國所以唔賣比我
跟住有個韓國男人買左68隻，我同個kic睇到O曬
最後唯有抽21個場

MELON投票！

180414 WINNER MTV - Performance & interview

7月7 sbs堅唔堅

係囉 唔想睇拼盤

7月唔係香港

我都唔想 堅既就去!

有bts好難搶飛

BAZAAR五月號

WINNER - ‘EVERYD4Y’ FAN SIGNING DAY IN BUSAN, DAEGU

BEAUTY+ MAY 2018

認得好靚 wallpaper

我都覺

心心眼

好多望鏡頭既相

哇 後記呢

屌唔好提
我係抽聽日嗰場架
但聽日個場真係黑幕
點解唔比我抽今日個場

點黑法

諗定韓文點講未 寫定信未

黑幕仲邊洗諗定講咩吖

仲以為你都有上到添

笑死我啦宋旻浩

依家投票啦!!

#WINNER# 今日音樂中心候補現在開始投票！ ！ ️
改好時區---編輯 WINNER
【電信、港澳台、海外用戶】發送至+820505（“+”不要漏掉）
【移動、聯通】發送至 00820505

Mola mola twice

就算唔係一位 都要俾4個見到IC既力量架！！

Cbx都唔差

已投

睇下winnercity個ins story

補返條直播link先

次次都撞勁人 仲要冇電視上 成績都咁好 真係俾個good佢地

其實又覺得佢地好彩
係nilo逆行前搶到all kill

好有型呀 今日個LOOK好正

nilo就收皮先啦 走出黎搞搞陣

你地真係好叻仔啊

其實pak同ak有咩分別？

真正既AK係實時同日榜 同時1晒
PAK係加埋周榜 同時1晒
好似係咁

今日既手幅 很想要吧...
一睇就知出自宋MINO手筆 送左幅畫俾IC

西瓜投票

給參加四次以上錄製的飯的禮物
都是一期會員。非會員總共申請的機會才三次。

想死

【消息】180423至180427 昇潤和昇勳將作為特別DJ出演<Kiss The Radio>

24號嘉賓係WINNER 步向電台天團

Nilo 二位 Winner 三位。。。

點解呢個nilo仲係度

屌佢老母
呢條屎忽鬼之前好串話要上rs
而家演藝通訊搵佢做訪問又縮

MINO原來去左拍被子外面很危險啊 5月3號

終於有綜藝啦
媽啊，我好感動

希望唔好同親生仔一組，仲有老屎忽卓在勛咪出黎

WINNER - ‘EVERYDAY’ 0422 SBS Inkigayo

同loco玩就好
同你一樣唔好親生仔

直拍舞台

笑死我 winnercity又搞緊投票 今日投髮型
快啲去睇下結果

好正

其實琴日我都想講架啦 佢邊張相係順毛我就投佢
唔關佢著西裝定悠閒服事

hoony
jinu

mino
yoon

想睇mino loco互動

如果次長上下綜藝就好

唔係去左叢林？

一秒分手

D女係dancer?

係
都係MINO最乖仔

啲女好高 大眼仲gut高影相

每次睇簽售後記都想講這些機會

點解大眼可以咁好睇

因為佢係大眼 真係王子頭都可以咁正

其實我之前覺得佢個攣毛太攣唔好睇 但宜家睇睇又覺得佢呢個頭幾好可愛 幾襯佢喎衰鬼

其實有大眼個顏係度 唔會有咩頭唔好睇 只係大家都覺得可以更加好睇姐
不過有時轉下啲新鮮感都唔錯

整體黎講 今次回歸打歌同簽售既造型 都係好滿意的

男模團係唔同啲

成團都咁正

真係著咩都咁好睇

Save圖save到手軟

好撚正

被子預告有mino
出水芙蓉呀

mino係咪有脫髮問題

綜藝梗啫
其實我都無覺得佢髮線好後

佢之前係新西遊記已經有提過下呢樣野

佢中間好似好空
一上naver search 就睇到

Melon 5點投票

mino自己好care 新西之後講返出黎個下先正

佢係rs仲話佢老豆送頭盔比佢防脱髮

今日既winnercity投票 好難抉擇 加好難分得清佢地有咩分別

第一條 直頭都唔記得係邊part打邊part

新西4剃頭果下啲頭髮又真係幾明顯，明顯見到肉色
新西3不幸比賽果下睇幾多次都好好笑
有時真係想送防脫髮洗頭水同果啲假髮粉俾佢

可視LIVE 昇昇 KBS Cool FM Kiss the Radio

9點

哈哈哈哈 JINU發左消息去昇昇電台

11點投票

有個女dancer好正
之前睇bigbang見過
今次winner come back
其中一個電視台打歌都有佢
無記錯好似係mino個partner

1:11

原來Winnercity 都有send msg去電台
仲問可唔可以收工
次長仲話應該收得

拼盤要諗諗....

咁yg con又唔同拼盤既

更加要去舉w燈應援啦

呢個好過sbs個拼盤好多 yg fam都唔多人
有合作舞台都會好睇既
有興趣但個cast同4年前嗰個比差好遠
唔知yg唔會唔又借機比啲練習生出黎見人

今日winnercity個投票 諗唔到day win
依度都話鍾意night

今日既MELON RADIO 大眼唱左IU既心

【接力live：致2044年4月4日的我（一首歌）】

JINU：IU前輩的마음 (心) 。
本來就很喜歡這首歌，特別喜歡這裡面的一句歌詞“你不必理解我，也不必來找我。唯有不滅的小小火花。在此處光芒閃爍不息。在我心裡。永無止息。”
也想對2044年自己說這句話。那時候的我不知道還是不是歌手，是不是演藝人。但是想對青春的金秦禹說，希望你有著一直閃耀著，不滅的那種決心。
對2044年的自己說：秦禹哥我是2018年的金秦禹。希望你能對2018年的金秦禹說出到2044年的你依舊沒有生鏽（一直在持續努力）這樣的話就好了。

【接力live：致2044年4月4日的我（一首歌）】
MINO：我準備了我的歌曲中名叫겁的一首歌。就很單純的想起了這首歌。
怯這首歌對於我來說，怎麼是到至今為止的人生中最重要的一首歌。最真心的一首歌。在當時最沒有雜念毫無謊言寫的一首歌，也得到了許多的喜愛。
26年後，從出生到現在的人生我看起來都是很遙遠的未來，那時候再想今年可能也有可能不記得了，但就算這樣還會有這首歌的存在。那時候的我是怎樣的生活。這個怯的歌詞越來越符合心意，比起第一次寫這首歌時，現在能夠感受到歌詞裡的深意。想著那時候的自己又會有怎樣的感受呢。
給2044年的自己一句話：你現在可能在海外，也可能在某個地方用心生活的52歲的宋旻浩xi。我是26歲20代中半的強健的青年，在幸福的雖然很累很忙的度過著每一天。希望你不要忘記珍貴的每一天。兒子還乖嘛，還是生的是女兒？

【接力live：致2044年4月4日的我（一首歌）】

HOONY：我是Psy前輩的아버지 (At 썸머스탠드)-PSY 。那時候我五十代中半，也會是誰的爸爸了吧。
這首歌的歌詞對於年幼時的後悔，也懂得了爸爸的心意那樣的歌詞。我很尊敬我的爸爸，真的很辛苦，小時候爸爸一直在海外工作，和爸爸沒有年幼時的回憶，大概六個月見一次面，見面的時候真的很陌生。因為爸爸也是一個比較寡言的人，所以我們之間也沒什麼交流。
雖然現在也不是和爸爸很多溝通的那種類型。但覺得爸爸真的是我的安慰。雖然不知道現在對於爸爸是不是一個帥氣的兒子。但是想成為爸爸的力量唱這首歌。也希望我以後成為爸爸的時候，和自己的孩子自己的家人幸福的生活。

【接力live：致2044年4月4日的我（一首歌）】

YOON：我的選歌是Jonathan Rhys Meyers的This time。這首歌是我在SSK試鏡時參加預賽時唱的第一首歌。
以歌手，好像是以姜昇潤為開始的的一首歌。 2044年我也有可能是誰的爸爸誰的老公。反正都是一直對照著情況而生活的。我有孩子的話我就是孩子的爸爸，現在工作就以WINNER的里兜姜昇潤而生活。
不論如何，隨著時間的流逝我希望自己能夠不要遺失自己本身，不要忘記自己一開始的初心而選的一首歌。 2044年的4月4日那時可能是誰的爸爸，也可能是某位美麗的女人的老公。那也希望不要放棄自身。一直想著我的最初。

有一天和成員們約會的話和誰想幹什麼

YOON:想和昇勳一起吃夜宵
HOONY:想和旻浩一起去看電影
JINU:想和昇勳一起去美食店吃好吃的
MINO:想和秦禹哥一起玩遊戲

忙內要喊啦

李昇勳！

很想要吧
邊個話卷毛唔好睇架 ....

今晚既WINNER Gala Dinner DIOR 商演
佢地真係好有型啊 勁有氣質

想要高清飯拍

今晚嘉賓係WINNER啊

好好聽

笑死 問大眼MINO係咪第一次見 互相問好

入黎嗰陣仲係咁握手

終於有第一個綜藝
Sugarman

Mino仲話用左幾次貓貓既洗頭水
你因住啊

很好 電台天團衝出電台

好感動呀

超級期待

唔知點解 就算自己係男人
都真心為佢地高興

哇!!!大眼唱左佢偶像BIGBANG既LAST DANCE啊

Mino唱k又黎

值得所有人欣賞既WINNER

哇

笑死 松鼠狗同三隻大狗

WINNER生圖真係無敵架!!!

一堆高清大圖

MELON投票

叫佢地少啲混飯圈啊 咩梗都知

明明今日次長個look好型架嘛

手臂

大眼次次都中招
上次又係佢

最近勳魚真係甜到爆
仲有昇勳又唔使叫大眼做哥啦？

認哥！！！！！！！WINNER!!係咪真架

【OSEN獨家】[WINNER確定出擊<認哥>!!!5月份進行錄制!!]

25日據消息,#WINNER#方面已於近日確定參加於5月份進行的<認識的哥哥>錄制,本次錄制中YG所屬#柳炳宰#也將一起參加.本次也是組合首次以完整體形式出演該節目,綜藝感與Sense滿分的成員們將與哥哥們擦出怎樣的火花令人期待.讓溫拿的綜藝來的更猛烈些吧!!!

遲到好過冇到

今日係咪愚人節？？

仲要同柳炳宰
應該拉高到收視

單係4哥 同新西成員都夠晒爆啦

好開心

炳車都好正
呢個組合無得頂

情景劇可唔可以齊齊去監獄

呢個正
又坐監

진우 & 승훈 (WINNER) '이마 뽀뽀' 벌칙 영상 /180424[키스 더 라디오]

BOBO影片又出爐啦 有人好開心

WINNER Talks About What The Number 4 Means To Them

WINNER上DARA既新節目 預告出左啦

認哥
終於比我地等到

YEAH

WINNER正規二輯〖EVERYD4Y -KR EDITION- 〗將於2018年6月13日在日本發行

版本1. CD+DVD+音樂卡收錄EVERYDAY等12首歌曲韓文版+初次發行內容WINNER's HOLIDAY AT KAPPABASHI等
版本2. CD+音樂卡收錄二輯新歌等
版本3-6. CD+成員單封音樂卡(四種)
注：以上均可在武道館CD櫃檯預約，並領取抽獎券參與當日彩排觀賞/拍手歡送/簽名會。

下星期三 周三美食匯嘉賓係Winner

其實上年昇昇做嘉賓嗰集我都無睇

4月出碟
5月先有綜藝

全部都係5月出
YG

4月電台
5月綜藝校慶
6月有fan meet
唔使係屋企R腳趾已經要拍手掌

黎緊仲有蒙歌評委
啲綜藝真係同隔離團一模一樣lol

唔敢相信 今日IC係咪過節
大家 WINNER其實係5月先CB

sugar man JTBC
認識的哥哥 JTBC
週三美食匯 tvN
mimi shop JTBC
驚人的星期六 tvN
叢林的法則 SBS
蒙面歌王 MBC
無挑quizi MBC
被子外很危險 MBC

如果依堆野係4月出我會更加開心
不過係WINNER黎講 IC應該要懂得感恩了
起碼唔係日日係屋企CH+

yg果然活係平行時空

週三美食匯 預告

ENG SUB [Pops in Seoul] Guess who's back? WINNER(위너) Interview of 'EVERYDAY'

ㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠㅠ一定會去現場唱俾你地聽

我都冇睇

今日究竟係啲咩好日子

【Twitter】更新：

#HELLOINNERCIRCLE#今天是WINNER OFFICIAL #INNERCIRCLE# 2期徵集的最後一天， ！希望大家能夠申請加入。在incir2期見吧❤

這些機會不是屬於我的

海外飯

JINU Cover BIGBANG's LAST DANCE

MINO 唱K solo

昇勳 唱K solo

終於有綜藝可以睇

JINU MINO 事前misson遊戲

KTR with WINNER full ver. /180424

WINNER 'AIR' LIVE /180416

WINNER 'REALLY REALLY LIVE /180416

428武道館全場sold out

京畿道體育大會 WINNER 直播link

一齊叫啦 今晚4面台

要出去
嗌埋我果份啊

WINNER壓軸出場~~~~第7個 依家表演到第3

出場啦

3:39:00 WINNER出場 可以睇返
唱左empty, EVERYDAY, lmlm, RR

勳總上場

知唔知邊度有得睇返前幾日個melon radio 二部

好似未出? 仲有好多電台中字等緊

【勳吧中字】180424 Kiss The Radio 昇昇代班DJ WINNER OF WINNER

24號既KTR 既中字就出左啦

180426 WINNER 'EVERYDAY'

應援一流

180426 WINNER 'REALLY REALLY'

大場就係唔同啲 係咪演唱會黎
널 좋아해

180426 WINNER 'LOVE ME LOVE ME'

180426 WINNER '공허해'

MELON投票 過左50%

Bom ah

aru係咪唔記得歌詞

唔緊要 好自然

係咪又撈亂左日文歌詞啊

後日開con係混亂啲架啦

紅色？平頭？

仲想佢原本個頭加著校服上認哥

即刻變左壞學生
另外兩個都包到好實 可能都變左身

Mcd去投票 下星期有機

大哥終於都識剪頭髮

黑毛mino 紅毛大眼

今日完左武道館 應該會趕返韓國
聽日人歌未放舞台啦......
不過唔緊要！5月仲有好多大學祭同綜藝節目

姜昇潤都染返黑色 我有無睇錯
最愛黑髮mino

唔知潤有冇變

大哥做咩走出黎

痴線佬

大眼紅色頭好正

千其唔好係卷毛
真係變麥當勞叔叔

音中投票！！！！！

點解今日唔打歌既

今日武道館con啊

佢地好似自己整左surprise video 多謝tour既工作人員同ic
然後工作人員都整左surprise video比winner
勁warm

武道館 四人感言
眼：（直接哽咽）
真的非常感謝日本的IC們，前方還有很長很長的路要一起走，謝謝你們的陪伴。（爆哭）
能讓我們站在武道館這樣的舞台，真的是太感謝了。不知道該怎麼感恩才好，只能以更好的音樂和活動來回報大家，然後
愛してる

Mino：
光是聽着「武道館」這三個字，心就激動到不行。
4年前剛開始tour的時候，視野很窄，舞台表演也不夠自在，那時候準備的話就是：「一生一緒だよ（一生一直在一起哦）」
（哽咽）（哭）
當時只是把想説的都匯聚成這句簡單的「一生一緒だよ」裏，我要對這句話負責。（開始狂哭）
聽到這句話的大家啊，現在在這裏，將來也會在這裏。一生一緒だよ。愛してる。

勛：
大家開心嗎？今天這一天搞下來，我覺得我們挺適合大舞台的。（全場爆笑）
大家每次都哭，都變成哭包WINNER了。
演唱會結束之後，會覺得非常的寂寞。為了填補這份空白，我答應大家👊🏻，我們會很快就回歸的！
大家！4랑해요！

潤：
我最初來日本的時候，就來看了D-lite前輩（大棒大聲）的武道館演唱會。那時候看着舞台上的D-lite，感覺就像是看着一場夢，我不知道自己什麼時候才可以圓這個夢。
特別感謝兩個社長（楊和日本社長），當時還沒有WINNER，我還只是一個練習生而已。我當時想着，自己什麼時候才能夠踏上這如夢般的舞台？但現在和成員們一起……（潤哭了）
能在一起真的覺得幸福！YG Family，還有各位staff，都是從Zepp tour開始就一起一路堅持過來的。
這條漫漫長路，這美好的回憶，最終站上的這華麗舞台，真的感謝一直一如既往支持着我們的IC。
We'll Always Be Young。
這個名字的初衷，就是希望大家可以永葆青春與美好。只要和IC在一起，我們WINNER就也能永遠青春，大家願意，和我們在一直一起走下去的吧？

武道館

6月有得睇

一邊聽返melon電台再加睇埋感言

6月香港場？？？

拼盤？

日本電視播武道館
617都有韓fm既

諗多左

如果重生的話想成為什麼?

小隊：楊社長的兒子
次長：GD
眼：楊社長的夫人
mino：楊社長

佢哋係咪想笑死我

大眼最近啲senses真係一流

聽日開始

自從really really cb之後 大眼啲綜藝感直線上升 而且自信咗勁多

今日既應援一流 鏡頭又好正
不過要gb了

係一家人啊

好想快啲見到佢地

SUGAR MAN 預告 團綜黎啦

注定分唔開㗎啦佢哋

期待已久

次長段舞

大神

WWIC2018

西瓜上周投票繼續一位
今日5點投左未

今晚校慶直播 好似830出黎

條直播link死左....搵搵先

校慶直播！！睇到一秒黑紅WINNER

想J死人咩

有人可以同得換mino/ yoon 嗎？？

懷舊睇番咁舊嘅片 大眼以前精神好多
呢排佢愈睇愈殘咁 休息多啲喇要

Yoon hoony mino都好青澀好正

2:51 阿如

笑死
點解佢地落埋台咁好
近到係演唱會都唔會有既距離

真架?
點解fancam睇唔到既

發癲

可以 my telegram username habc1234

原來係之後再唱

好怕佢一陣整爛野就大鑊

手臂線條

叫佢地遠離飯圈啊！

做運動有用
最近次長同mino升左去運動line

其實我明大眼 佢皮膚狀態最近確係唔太好
壓力大 加上日日化妝 又冇足夠休息
見佢一直都係個個位生暗倉
同埋佢由上年開始都冇休息過 勁搭飛機去綜藝
佢應該自己最痛苦

不過顏依然係一絕

琴晚有人話校慶現場有tvn既車同攝影機拍攝
仲話佢地之後上左車走
親爸

真係要休息下 心痛

新刷歌單出爐

180430 WINNER 高麗大校慶

FULL FANCAM (Empty + EVERYDAY + LMLM+ISLAND + REALLY REALLY+ ENCORE)

歌曲飯拍

氣氛好好

第3集西瓜電台都係好正
mino rap baby shark

4/30(월) 高麗大學世宗校區校慶
5/3(목) 首爾大學校慶
5/8(화) 圓光大學校慶
5/9(수) 慶熙大學國際校區校慶
5/17(목) 江南大學校慶
5/18(금) 成均館大學水源校區校慶
5/31(목) 漢拿大學校慶

隊長最近作既歌 "花" 好好聽

5月仲正過4月係咩事
6月去見佢地

6月18號係端午假 可以唔使請假飛韓國
真係心郁郁想去WWIC

去啦

仲難搶過演唱會飛
搭正㩒入去已經sold out lol

YG垃圾

懷疑根本冇人買到 佢係咪真係有貨架

少年你太年輕了
你以為FM飛易?
YG話你知 5月10號都會係咁

所以都唔使struggle住
到時搶到飛先再諗哈
印象中個場好似唔係好大

細場黎
已買機票

6月黎hk?

WWIC 好心動

原來琴日得昇昇兩個人去左錄蒙面嘉賓 錄左成日到深夜

【OSEN獨家】#WINNER##宋旻浩#-#金秦禹# 出擊#請給一頓飯秀# [憧憬] 2日據放送界相關人士透露，宋旻浩與金秦禹出演JTBC綜藝<請給一頓飯show>，與MC李京奎、姜虎東一起挑戰節目。宋旻浩在去年6月與鄭亨敦一起出演節目，展現了與眾不同的存在感。宋旻浩與金秦禹將通過節目展開怎樣的活躍也引發期待。此外，兩人出演的本期節目將於5月中旬播出。

啲綜藝過哂宣傳期先出

直播ING!

今晚又有綜藝睇啦 週三美食匯

啲褲穿晒嘅喂

天氣熱嘛

幸福五月

遲到好過冇到

mino好似係咪多番啲肉 睇落好似冇之前咁瘦咁

M countdown 一位候補對lovelyz 有無機拎多個一位

要拎到呀

係咪要投票

睇tg grp話唔知係咪改左韓國no.先得

一位！！！！！！！！！

4444

果然係5月cb

第4個一位

呃啊啊啊ㅠㅠ 感謝 !!! ㅠㅠ 完全沒想到的1位 感謝 !!! ㅠㅠㅠ Inner Circle 謝謝你們 ㅠㅠ

其實個人中學生黎 有時覺得佢講野信唔過

唔知呀 我係tg做cdrom 覺得同班妹妹唔係好岩傾

下班 認哥快啲黎啦

宋旻浩！！！！！！！！！

完全壞學生look

又去補色? 唔好染咁多啦 勁傷

好似麥當勞叔叔

睇唔慣呢個髮型
琴日帶埋冷帽完全唔認得
但呢個頭再著埋校服...

Mino不得了
BTW見到杯咖啡諗起新西遊記
佢真係正係飲americano 唔飲cappuccino

依個先係

我前日先又煲完黎
幾時先有新西5啊~~~~~等得好辛苦啊

大哥好大波

睇咁多韓綜,新西係我翻煲最多次,一放假就開黎由第一集追到尾
特別係新西3同4 多左Mino同圭賢..人愈多佢地反應愈好玩愈好笑
同一個gag位笑足咁多次

新西4真係最正 大家熟左又fd左
夠膽亂玩對方玩笑 隔一排睇又係好正
之後就係花樣

依個係阿朱媽
有顏就是任性

變左個蓋

mino黑色頭真係贏哂

小隊個人成日都心存感激 真係好好

新西得閒就開返黎睇
睇左4、5次都有
真係好好笑
新西3大家都好錫mino好溫馨
新西4既互相攻擊都好好笑

呢個頭加校服完全係校草look

好襯佢

Smh 好中意成套咁著😂😂 之前又成套Burberry

今日唔只WINNER好忙 IC都好忙

MINO 被子直播link

仲有首爾大校慶 不過搵唔到link

見到呢個 但得聲咋

岩岩聽到有廣東話?

WINNER好似因為有錄影所以遲左 依家仲等緊W

呢張痴線架
好想快啲出高清
媽 好正啊啊啊啊

聽到尖叫聲 係咪黎啦！！！！！

ISLAND!!!!!

佢地好開心啊個樣

次長係諗住去每間大學都要做三行詩

又送簽名專

次長選識唱mino歌?既男飯

dont flirt

有朋友係首爾大exchange 睇到winner表演 好羨慕

好high啊 好鍾意校慶既WINNER

講廣東話既係咪就係你個fd

無睇直播 放工訓到而家 咩廣東話

CH+!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

首爾大photo time

大眼手受傷了

Mino跳lmlm嗰陣甩左隻鞋
笑死

包到咁

啲笑聲

俾飯發現到原來佢隻手受傷扮晒野收埋插袋
仲要笑笑冇野咁 有冇咁好

點解咁易甩既

위너(WINNER)[4K 직캠] (ISLAND + EVERYDAY + 공허해 + LMLM + REALLY REALLY+ encore) ,首爾大校慶 FULL

ISLAND

EVERYDAY

[url]empty[/url]

LMLM

RR

ENCORE

放工又可以慢慢j

好多飯拍

韓國啲大學真係好

6XL 鞋

Yg eshop出everyday周邊喇

勁靚 好多都想買

我鐘意透明iphone case. 但preview 圖見得其他iphone 以為無, 入到去見有iphone X, 好想買黎用

大家記得投mcd
下星期仲有少少機會一位

The four-member pop group WINNER, the official campaign model for the fifth Talk Talk Korea 2018 contest, poses for a promotional shoot at the Parnas Tower in Seoul (第5回國際Contents徵集會'Talk Talk Korea2018' 宣傳模特選定的是4人組男子組合'WINNER'在帕納斯山塔上進行宣傳拍攝) 2018.4.29

2位中 投票啊!!

日燈→用鹼性電池的韓燈→用標準電池的韓燈→沒電池的韓燈

幾時出新燈

日燈靚

買左日燈

日燈好正 不過我日場先有中控變色
好想佢出隻韓版中控 等韓場都有得變色

今日既FM 係電影院搞 近到呢

好似好乖嘅小朋友

mino 黑髮look

好似校草

覺得黑髮最靚仔

【INS】#李昇勳# 更新：
幸福吧 喔兔呀 #happybirthday
3歲生日 maetamongisdad

哇全家福啊!!!

勁sweet啊～～

mino呢張相靚仔到癲

今晚唔知有咩拍攝行程呢
個個都超靚仔
聽日仲有新look打歌舞台睇

覺得而家咁好睇啲
之前太紅

係 所有頭都係甩左色勁好睇 隊長又係

認哥預告！！！！！！！！！！！

好期待呀

仲要扮漂亮姐姐入面啲戲

最後嗰part

正,下星期日朝早考完試出黎就可以用電話睇
諗下都開心

應該成集都好好笑
好想睇中字預告

最近一堆中字更新 自己得閒就禁入去大吧補下啦

【WINNER】[W吧中字]180424 Melon Star DJ WINNER WONDERLAND SEASON3 2部

【WINNER】[聯合中字] 180502 mimishop

【WINNER】[W吧中字] 180502 專業CCTV視角

【WINNER】[W吧中字]180412 cultwo show

【WINNER】[W吧中字]180409 李秀智的歌謠廣場

【WINNER】[W吧中字] 180410 金申英正午希望曲

【WINNER】[W吧中字] 180409 李國主的young street

好多野要追

其實仲有好多未出 特別係電台既中字 真係最近唔怕冇野睇

淨係大學show我都重睇左 好正呀

有中字喇

依個組合真係不得了
一見到又諗幾時先有新西5
如果MINO昇基一齊拍實超正
同埋好想知之前校慶tvn係度拍緊咩

校慶真係重睇又重睇 氣氛一流成個演唱會咁
今年仲有7個

有冇咁快手姐有排追

「今天是#WINNER# Day」，音樂放送節目+粉絲簽售會+綜藝節目~WINNER將在今天展開多樣的活動，

首先在今天中午12時10分（韓國時間）播出的SBS《人氣歌謠》中將會帶來主打曲《EVERYDAY》的精彩舞台，同時成員#姜昇潤#將會擔任特別MC，展現清涼的主持風格。

在結束音樂放送節目之後，WINNER將會舉辦粉絲簽售會，和粉絲們進行近距離的接觸。

另外，WINNER出演的JTBC《Sugar Man2》將會在韓國時間今晚10時40分播出，完整體形式出演節目，成員們會帶來怎樣的精彩表現令人期待。

今日個場

上面好大個mon
又係好近

投票啊!!差少少

超型

人啊

【INS】rarmg（伴舞小姐姐）更新

圖上字翻譯：
潤：總是遲到的話不行的喲愛你♡
眼：我的搭檔！要永遠嗎？辛苦啦♡
豆：怒那一直很謝謝你♡愛你
勳：我們恩英怒那♡“EVERYDAY”活動辛苦啦 希望你今年找到新的愛情 Love怒那

隊長你笑死我
大眼

好好聽啊
仲要贏左

WINNER - 初戀

【推特】#李昇勳# 更新：（劇透注意）Sugar Man WINNER贏了

中間有廣告呢^^對不起

笑死

能演唱初戀這樣的名曲真的很榮幸!!金bada前輩 EZlife前輩 懷挺!!!

佢地都忍得耐啦

改得好好聽
但點解唔出音源 得kwill dindin嗰首

WINNER - 初戀

冇咩????????我見到微博話聽日出既?

我都唔知平時sugarman點運作 但我見melon已經有另一首咋
希望係聽日出

開頭有啲似raining
不過整體係好聽
期待聽日出音源

下 唔會無掛

rehearsal ver!!!

위너만의 트랜디한 감성으로 재탄생! '2018 첫사랑'♪

naver又衝上一位先得

頂佢啊 好似真係冇喎
kwill個首已經出左
YG你唔係啊嘛 俾我讚下你啦

頂佢唔出咁上黎做咩

好似真係唔出
我見naver tv下面啲cm全部都求音源

頂佢 我滿心期待諗住聽日dl黎聽

YG係咪真係咁白痴啊
分明出音源會有好成績的
口碑都係咁草返黎架

好嬲啊!!! 睇多幾次naver!!!!

咩意思？其實有音源但冇得出？

airplay727 (YG 製作人)更新：
Thanks a lot #WINNER #蝴蝶效應

去菊花INS既WINNER po cm下
大家出緊力叫YG出音源啊~~~~~~~~

見到cm成大段個D都係黎
IC真係慘

12點都無音源 YG真係豬隊友
大家唯有瘋狂replay naver tv啦

日常詛咒菊花

好唔識Do. 之前好多節目又係咁, 唔係即出音源,
就算佢過多幾日出, 都冇左道氣, 音源都冇咁好

佢本來就冇諗住俾你地有聲氣
一日係yg都冇可能啊

琴日另一看點 冇用既W刀群舞

期待中字

有啦

黎 冇音源唔緊要 繼續聽

She's all I need

MELON 11點投票

#위너첫사랑_음원발매요청_YG

上twitter推下依個話題 去老楊ins po下啦

今晚校慶現場實況 準備好未

次長又玩野 叫佢講三行詩 佢出賣晒成員

次長搵男飯送
大眼送左俾個VIP

隊長送俾今日生日既人
仲一齊唱左首生日歌

今日校慶氣氛好像比前幾日更好

佢地送啲咩阿其實？

送簽名碟
話說嗰個VIP係舉住皇冠燈黎睇WINNER

一日勁過一日
期待聽日再勁啲

黎啦

依排考試真係要靠佢地黎捱住

幾時開con

YG con岩唔岩 就有架啦

續上 encore stage

180508 WINNER校慶 完整版

一個比一個high

JTBC4 <미미샵> 3회 동시 생중계 MIMI SHOP第3集直播中

梗係期待自己主場嘅con啦

好想去現場尖叫

mino好sexy

有冇發現!! 只有4 APR WED 係冇反光的 其他都有 只有4
勁靚 好暖既detail

好癲！！！

今晚校慶個場好癲 好似仲勁過琴日個個幾倍

仲要係延伸台

勁正啊
今日仲要得學生先入得啊

仲好似話啲staffs嚴唔知拍唔拍到
不過我相信IC既

VLIVE中！！！！

大哥又換左色!!

再搵燈照先見到！？

佢地今晚個look好正啊

其實就咁睇都會發現到

返番去16年嘅感覺
個排隻亞麻色真係世界級

點解可以完得咁突然

仲要係次長做緊個時完左 好似話連線太窒斷左

今晚校慶 直播link 依家LEE HI緊

出黎啦!!

ig link

睇到唔透光咋 但彩色好靚

超high 玩人浪

今晚依場真係唔該有飯拍啊!
氣氛正到癲 啲觀眾連新歌都係每一句都跟住唱 唔係應援only架

嗌得勁大聲

係
今次個埸地真係一流

哇!!!!再encore!!! LALA啊!!!

係咪開緊演唱會啊!!!

原來仲有AIR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哇 哩首好正 等聽live好耐

喊出黎 我好想睇既兩首LIVE

哇!!!!!!!!! 唔會唱埋sugarman 首歌下話 咁搞法

真係演唱會黎

李昇勳唱LALA個時仲要玩水

唱左半個CON出黎啦

到底今晚啲站長入唔入到去
片啊~~~~~~

din(?)架

180509 慶熙大學校慶
（次長的三行詩）

慶：祝賀你 殿下
熙：有好消息 殿下 winner今天在末班車前為止 不會送慶熙大學生走 殿下
大：大臣們也很開心 殿下

你地成功了 這些機會

才氣

見到有飯拍圖係好消息

一定有飯拍啦

腿

W教現場實況

mino個頭真係好好睇

想睇專場

終於唱其他歌
我要飯拍啊頭先追唔到live

LIVE都斷下斷下 同埋都睇唔到encore part

ROCK MUSIC黎啦

等佢一陣出晒先再po

個crowd

180509 WINNER專場校慶演唱會

ISLAND

EVERYDAY

empty

LMLM

RR

待更ENCORE PART

今日連smile wa都有fancam
正啊

W專場校慶演唱會 ENCORE部份

EVERYDAY

RR

AIR

LALA

給一頓飯show 預告!! 5月完美CB

拿出專輯，關燈，拍照用閃光燈，燈對準那個專輯那個孔，然後抬頭看天花板！

跟住嚇死大眼

我要睇WINNER演唱會啊!!!!
LALALALALALALALA

投票！

WINNER FM飛賣晒
上晒熱搜

LOL啲人入左fc一樣買唔到

究竟點解社長可以唔放音源
我諗如果隔離隊有咁既成績晨早放左出黎

破左百萬views既舞台
頭先又上熱搜既WINNER初戀

！！注意！！歷代級別的聯名誕生了
#KIEHL’S X #WINNER 一起的
#My little garden 好奇的話？
現在馬上確認影片 gogo！

等等（手掌）WINNER親自設計的
#金盞花化妝水 Coming Soon！

話說 大家又可以買野啦 應該係WINNER新代言

要搵代購

6月去韓國 睇下有冇機會幫到你地

首歌一開始聽無乜特別 mino仲成個阿伯咁
再聽就已經聽到不能自拔

180509 WINNER專場校慶 FULL VER.

Wide-Angle Fanchant FULL

我鍾意依個VER.

LALA真係......

下星期又有請給一頓飯
不過mino頂帽我望唔透....
係咪偷左Loco頂帽.....

螢光筆
話說到底被子幾時先有mino
兩個禮拜都仲未出黎

叢林都等左3個月啦

HI SUHYUN又上sugarman 唔知有無音源呢

唔會有
樂童上過都無出

次長上疑問的Q

評論 @w_n_r00（昇潤）：（拍照）真的是很好的拍攝對象

con就冇啦 錢就識搶 又有新周邊啦

[YGBOX2] PICNIC SET 現已登陸YGselect天貓旗艦店&官網!
夏天到了，趕快帶上專屬的愛豆野餐套裝和小伙伴們去野餐吧~

預售期間：2018年5月11日(週五) ~ 5月17日(週四)
正式發售：2018年5月18日(週五)
特別活動：自此次系列周邊開始，套裝構成中將包含 “YG BADGE”徽章。按照系列劃分，每次會贈送與主題相符的徽章。集齊所有徽章將會有特別活動帶給大家~
1. BIGBANG PICNIC SET
2. SECHSKIES PICNIC SET
3. WINNER PICNIC SET
4. iKON PICNIC SET
5. BLACKPINK PICNIC SET
商品構成：BAG + MAT + BOTTLE + STICKER SET + BADGE
銷售鏈接

校服拿

好期待啊

★2018 和WINNER一起的Talk Talk Korea 即將到來★

大家是不是等Talk Talk Korea太久了？ <2018 Talk Talk Korea> 活動將以新的面貌，更加有趣的主題和驚喜的獎品和大家見面！請在等一下下，你即將能看到今年的Talk Talk Korea！ ！

※ 活動時間：5月16日～6月28日，2018

Kiehl’s X WINNER

買啊~~~~~~

好似有第9個校慶
5月15日 韓國交通大學

剩係知WINNER點都冇

今年yonsei 有冇winner?

好似冇 聽聞話撞左佢地去另一間校慶既時間

一陣開新post先 CB就係推得快

[INNER CIRCLE] WINNER討論區(6) - 電台男團EVERYD4Y校慶巡演中！WWIC相見！

新POST

得個樽ok

你真係冇到其他個幾團啦 WINNER已經係最靚個個黎

原文